{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120314",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "영동설렁탕"
    },
    "text": "\"ヨンドンソルロンタン\\n\nソウル瑞草区蚕院洞10-53\\n\n韓食-滋養、00:00~24:00、年中無休、140席/部屋:2室、2代にわたる30年来のソルロンタン専門店「ヨンドンソルロンタン」を紹介する。 江南のど真ん中に伝統的な雰囲気でソルロンタンとゆで肉の2種類のメニューがあり、多くのお客様が訪れる場所だ。 スープがさっぱりしていて、魚の臭みもしないため、酒を飲まなくても胃がほぐれるという話が出るほどで、油添加、油抜き、美容院抜き、頭肉だけ、頭肉を混ぜてなど、好みに合わせて選択できるので良いところだ。 365日24時間営業しており、いつでも訪れることができ、駐車スペースも広く、駐車場の心配なくすっきりとしたさっぱりしたスープの味が楽しめる場所だ。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンドンソルロンタンはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル瑞草区蚕院洞10-53にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンソルロンタンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨンドンソルロンタンは00:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンソルロンタンは何を提供していますか？",
            "answer": "ヨンドンソルロンタンはソルロンタンとゆで肉の2種類のメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンソルロンタンは何席ありますか？",
            "answer": "ヨンドンソルロンタンには140席と2室の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンソルロンタンは何年前から営業していますか？",
            "answer": "ヨンドンソルロンタンは2代にわたる30年来の専門店です。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンソルロンタンのスープはどんな味ですか？",
            "answer": "ヨンドンソルロンタンのスープはさっぱりしていて、魚の臭みもしないと言われています。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンソルロンタンではどのようなカスタマイズができますか？",
            "answer": "ヨンドンソルロンタンでは油添加、油抜き、美容院抜き、頭肉だけ、頭肉を混ぜてなど、好みに合わせて選択できます。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンソルロンタンは年中無休ですか？",
            "answer": "ヨンドンソルロンタンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンソルロンタンの駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "ヨンドンソルロンタンの駐車スペースは広く、駐車場の心配なく利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンソルロンタンで食べられる料理は美味しいですか？",
            "answer": "ヨンドンソルロンタンで提供されるさっぱりしたスープの味は美味しいと評判です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 419
    }
}